香港衰到日本都冇得去 班港豬肯出黎投票未？

抵死 仲掛住 旅行

港豬 : 政治與我冇關